今日無手足好拉 所以會鳩拉啲真行街shopping撚

好危險

我都係去返食黃店算了

港豬就正
藍屍都正
拉埋落水

我要攬炒
炒埋藍絲港豬廢老